閘機 火警鐘 捲閘開關 都可以留意下

要operate 嘅野 都可以放眼研究